\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}
	
	\[
	\dfrac{x^2 + y^2}{xy} = 5
	\]
	
	\[
	\Rightarrow \dfrac{x^4 + y^4}{x^2 y^2} = ?
	\]
	
	\section*{Solution}
	
	Nous partons de l'équation donnée :
	\[
	\dfrac{x^2 + y^2}{xy} = 5
	\]
	
	Nous voulons trouver la valeur de :
	\[
	\dfrac{x^4 + y^4}{x^3 y^2}
	\]
	
	Premièrement, réarrangeons l'équation initiale :
	\[
	x^2 + y^2 = 5xy
	\]
	
	Nous élevons les deux côtés au carré :
	\[
	(x^2 + y^2)^2 = (5xy)^2
	\]
	
	Développons les deux côtés :
	\[
	x^4 + 2x^2 y^2 + y^4 = 25x^2 y^2
	\]
	
	Nous simplifions pour obtenir :
	\[
	x^4 + y^4 = 23x^2 y^2
	\]
	Il vient alors :
	$$\dfrac{x^4 + y^4}{x^2 y^2} = 23$$

\end{document}